唔該在場男士可唔可以做返男士應做嘅嘢？

我唔係女權撚
但琴日見好多企係中後排嘅男仔只顧自己 唔理身邊女士 唔理物資 淨係識跑
眼見啲女仔要一個人拎住大袋嘢跑 你地知唔知醜
有時要跨欄 可唔可以幫女仔俾女仔上先
過到欄另一邊 可唔可以幫手拎啲物資

好岩呀屌